其實應該好好利用支那批鬥模式

我今日諗起，如果全球名牌都撐香港，咁大陸人d錢仲可以駛係邊？邊隻支那買就批鬥佢
佢地最叻罷買（把口），咁d奶共明星咪咩都唔著得？咩名牌廣告都唔接得，成世生活係大灣區

已經做緊啦 反tvb廣告同show

唔止tvb,仲有大陸果班明星

老實講 話批鬥個班大多數都係買唔起個班